我而家先知有香港人未睇過五月天演唱會

以為得新移民未睇過 原來有土生土長香港人都未睇過

乜水呀

大把人未睇過啦
係無興趣睇姐

冇睇過

新移民/新移民二代？

垃圾

香港出世同長大囉好無

垃圾先去睇

支那人先睇

酸能到

台狗先睇

落咁撚大雨真係戇鳩先睇

台灣人係亞洲優秀民族

樓主=垃圾

我識樓主，其實佢都未睇過，同我地一樣都係新移民，不過成日妄想自己係真香港人

我睇小豬

典解仲有人認真回
樓主前年被人起左底
美帝常春藤MBA
屋企人開連鎖店
公司就係請佢番工9up 同上高登
日撚日恥笑IVE 毅進仔
仲有人倍佢

大把人未聽過五月天

有咩問題 你有無聽過佢啲歌都好 都唔一定要睇佢演唱會架下嘛 搞笑

香港人必做事情之一

rock and roll

有幾出奇

窮能先唔睇